有冇巴絲係天星聽緊人唱歌~?

如見到我不要相認

I am still here